【有片】黑警打黑警，狗咬狗

情緒失控，胡亂衝撞，屌你老母

這是正式錄用的黑警嗎？

開始瘋狗症

求心理陰影面積

做咩啊，woo woo

學警出更